(花生)KOL反擊黃世澤

btw

原來佢幾大波

封面世柒個口

所以條女係咪有條片講LOTR 唔好

咁都留意到？勁

應該係

世柒講野不嬲正係識吹
最好笑口頭蟬，就係你唔好逼我呀，你知我背景嫁啦...

係咪del咗？

佢以前有d片係著泳衣同低胸

同話人熱狗PR

佢講得無錯！我就係旅遊簽證入境，都係六個月，唔想咁快用LOTR。因為係去考察，然後再接家人時先用LOTR。

有咩背景? 精神病紀錄呀?

不意外

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

我無睇開呢個KOL，今日先知有呢個人

求link

我估條女無喇喇得罪德國口罩騙徒係因為條女講LOTR令世柒覺得有人搶佢BNO生意（權威性）！

為左自己話語權批鬥人真係好仆街

世柒條片都幾生安日造，FF人地收大陸錢又無證據，下面啲盲粉照跟世柒唔撚用腦，網絡欺凌個女仔！

世柒成日都9up

咁上心做乜

咁又唔係咁講！條女個channel被抹黑，都唔使發展啦！

世柒依舖就堅係柒咗嘅，佢就成日屌人話佢啲牙生得衰，佢就走去話條女樣衰，雙重標準

聽開世柒都知條友成日屌人但好多時都無咩實質證據，最近仲拍埋劉細良一齊做節目，對佢有啲失望

世柒係鳩唔代表Gphone冇問題

依位兄台總結得唔錯！

你睇佢channel就有

恭喜柒少勇奪捉鬼天師第一名，世娘加油

成件事應該係咁嘅，有個光頭佬英國KOL呢就整咗個網址出嚟，就要攞人哋嘅BNO Number先可以登記，咁黃世澤呢就講呢件事，我諗順便就講埋其他拍英國片嗰啲人，黃世澤本身就係係人都話係熱狗㗎啦

捉鬼團隊，物以類聚

女人波大，應該信得過

人地講到流馬尿流幾次
你地就討論人大唔大波
你班撚樣都幾閪架喎

條撚樣鐘意周圍lart火頭呃click rate
條撚樣每條片一定22分鐘
完全係ads driven, 係最少既分鐘落最多廣告又可以平衡唔好太長等人睇哂
佢話佢一條片81000人睇，等如有六千幾蚊
條撚屌每日幾條片

真
本身都仲ok世柒
但佢痴落劉細良條仆街真係好嘔心

陳雲根咪又係亂咁ban人，
你又唔去批評佢

點解條女唔剪走流馬尿個幾shot？
可能就係要比你睇佢喊要你同情佢

個Shirey Yan咪又係接受唔到別人批評去告黃生

誰？
新KOL ？又咁好心整埋中英字幕，大投資

個射哩Yan似有北方嘅ching chong射水比佢

對黃世澤欺凌Shirley Yen有感及bno權威身份涉及大量金錢利益

世澤不嬲自居保守黨會員同bno專家,仲成日話咩寫左信比英國政府

其實人人交25英鎊會費都可以入會,英國保守黨員有19萬人(估計脫歐等大議題後未來幾年會持續增加),保守黨得有議席果班友值錢...至於寫信比英政府,大家喜歡的自己都可以寫

就係無料到的香港人先當條友專家
我已經踢爆過劉細良及黃世澤於12月30 日曾吹奏馬道立為自身榮譽, 咩名校畢業身份要面唔會參與司法迫害

其實老實講我,白兵同大把人一早估中馬道立一定釘死肥佬
點解反而信一個長期估咩都錯,又吹大自己身份的人
----------
大家諗下呢個25英磅的會員身份為呢位人兄創造幾多利潤
大家留意下好多人係youtube講bno都受黃世澤欺凌,因為bno權威/一代宗師呢個形象好值錢

佢啲牙黃？黑就真！

睇下堆回應
已經去到個女仔曉整中英字幕就係鬼
香港有大學畢業的點會唔曉中英文?

所以點解我唔喜歡黃世澤,因為太重司徒華果種味道
威脅到話語權就立即動員水泥隊,日日就捉鬼

你當6lun同熱普城啲水泥隊流架?

但條女做咩del 左條片
講到自己岩哂
冇理由要del 片

黃世澤有新的觀點

1)Shirley Yen撈過玩具公司所以有可疑
其實炒波鞋搵食都可能係外國間諜, 因為波鞋同玩具都要同外國連繫

2)Shirley Yen懂引用德國NETWORK ENFORCE ACT>香港人識德國法例就係鬼
個女仔只要係GOOGLE打cyberbully Germany LAW
第一條LINK已經有講法例

無啦啦咁多人鋪天蓋地咁幫條女講嘢反而仲鬼

千年怨婦健吾有冇出過聲抽水?

究竟條女講LOTR 係真係假先
LOTR 真係佢朋友既經歷 定係 佢上網見到後鳩吹
呢個唔係先係重點咩
上面又大波又爛牙jm9

所以就係唔撚抵同情啦

屌呢啲自家製作既youtuber邊有咁撚攻心計呀
情同理而家正路都應該企係呢條女呢邊
如果黃世澤過幾日仲唔出片回應既話就更明顯條撚屌只係抹黑人去賺clickrate收廣告費
呢條友唔應該再吹奏
買定一打花生等好戲啦

世柒

Yan 小姐見字速逃！！
MI5就黎揾你傾計啦

黃世澤呢手係通過不停攻擊人樹立絕對權威

全世界警校,軍校都玩同一招
教官會攻擊條件比較好/喜歡頂嘴的學生,以此建立統治地位

老實講條女無睇開佢d片， 但佢個list 之前都係講開飲飲食食/化妝果類野，又假設佢已經英國生活左一段時間。。。

無拉拉轉型出片講BNO 點點點，確實係好有可疑喎。。。

我早兩個月有睇過下既
都係講英國普通生活同環境

人地由㼛到尾都無叫人唔好去英國

揾錢緊係揀個hit 既主題去講

Shirley Yan佢叫人渣旅遊簽證入境，一月尾先申請，免除lotr 唔順利嘅可能，咁都算俾中共收買？

咁咪就係囉。。。

如果咁樣一個响英國生活既香港人（？）
都唔會無段段走去簽LOTR, 又走去唱淡bno ??

有冇睇條女條片先，由頭都未佢都無discourage 啲人唔好去英國

而係好快到一月尾，叫人用旅遊簽證入左境先

旅遊簽證唔可以打工，也唔可以租屋

係lo 討論返事實好嗎

大佬呀，等一個月先揾工係咪咁急呀

去得都有6個月生活費，仲有9成bno去英國一開波都係Airbnb 住先架啦

你啲point 講黎都晒鳩氣

乜一到英國就即刻搵工好有問題咩

依家講緊叫人用旅遊簽證入境係咪鬼呀

咪坐住你個腦啦

想順利咪旅遊簽證，急揾工咪lotr (雖然lotr好順利, 我無遇到困難)

而家Shirley Yan 提供多個alternative 俾人考慮都俾世柒叫鬼

你唔好9唔撚搭8講啲柒野

咩背景咁巴閉呀

班澤教教徒不嬲如是
教主話邊個係鬼就走去瘋狂老屈
其實同水泥隊一樣

唔用LOTR 入境
如果買單程機票 入境官問你去邊點答
Lloyds 唔俾開銀行戶口
好多嘢做唔到

英國唔睇你單定雙程

開戶口唔睇你lotr stamp (個人經歷)

我勸你班教徒唔好再柒

就算有野唔方便，Shirley Yan 提供多個方法俾大家考慮，無叫人唔好去英國，點一點係鬼？

邊一點係鬼？

No fucks given

痴線 唔識唔好亂講嘢啦 唔睇單程定雙程
關員只係未必睇

英國冇規定旅遊要買來回

你揾到條例話一定要來回咪貼上黎囉，睇下邊個痴線

點解我見唔到？

其實班盲粉咪撚再顛到話人幫住條女
呢條女根本唔算出名果班

主要係茅山祖師昔日瘋狂周圍屈人係鬼得罪人多
靠亂屌人搏出位谷點擊的kol就係容易中招

點解一定要來回機票，去歐洲大把人A國入B國出，有幾多人係英國入境玩完成個歐洲又返英國回程香港

屈人扮香港人, 迫人貼文件自證清白已經好顛
跟住直頭屈條女假文件

大家明點解憎黃世澤班人未?

我有睇過吓呢個 Shirley Yen 嘅片，好多片言談間都透露係黃，佢叫人唔一定 LOTR 入境條片我都有睇，條片嘅理據係關員態度差（可能係太多人申請 LOTR 做到燥所以心情唔好），雖然我都覺得因為避免遇到閪關員而唔申請 LOTR 嘅理據係弱啲，但講到 Shirley Yen 係鬼係大外宣真係監粗老屈。

BTW 世柒話條女醜樣，麻煩佢自己都照吓鏡先，佢副尊容都十分趕客

睇倒你留言
故意細心睇晒條片
發現冇任何波睇得倒喎
傷害左我弱小心靈

兩邊都有睇過。
其實都幾仆街。
原本條女完全唔係講英國既野。
初初話自己係黃，慢慢咁講英國生活既野。
人開始多，時機到就出一條所謂"朋友"黎英國俾人點點點叫人唔好黎既片。
俾世柒講完，俾人屌完片就DEL左，家陣就扮同情。

中肯

你唔抵得世柒老師埋到香港國父兼捉鬼天師細良哥堆？

呢點我有少少buy

好過隔離post 啲教徒話lotr 可以揾工旅遊簽證無所以佢係鬼

教徒話黃世澤係BNO平權最大貢獻的人

大家睇下蠢老鼠- 陶傑一文
指的其實係黃世澤

本來BNO有方法變相居歐,你可以當係BUG
但黃世澤攪大迫英國澄清,最後一刀切全部封鎖

佢有講依家疫情下，英國搵數同揾工都困難！

要LOTR 走就點都會走
有其他路數咪去第二度
根本唔駛咁上心

BNO、蠢老鼠 - 陶傑

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

抹黑人，佢個channel仲使發展！

唔洗嘈，兩個都唔睇就岩
條女同世柒兩個啲片個封面都放自己個樣，兩條友都咁樣衰，一見到佢地個樣都唔想開黎睇，好趕客

而家大把人YouTube 講英國野，講得有文有路又順眼過呢兩條友，仲洗咩睇佢地

時機到即係點？你認為係咩時機？

好多人走資同時都好多人去左LOTR係事實。
1月底就申請，30日內算唔算好時機???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????
發表下你睇法

世柒不嬲精神有問題
睇佢講嘢時神情會發覺佢似傻佬
而條女我有睇過冇乜可疑
條女啲片係鼓勵香港人去英國
可能世柒只係睇咗一條唔啱佢心水嘅片就發作
而世柒講到中共買Channel...
唉，要買都係買有click rate㗎啦
點會買一個冇名氣嘅新丁

佢講仲有一個月可以申請bno visa ，申請lotr 入與旅客身份入無分別，不是好與壞

五毛熱狗PR真係特別中意攻擊黃世澤
拎LOTR根本就係英國suppose你地BNO去拎
點解唔早d拎早d搵工？

唔會d垃圾攻擊啦

Lotr唔代表搵到工就可以返工，你都係要申請到ni 同bsr 不過暫時一個月內都申通唔到

無ni 都返到工

利申做緊老麥

所以犙覺得佢話咩d 關員西口西面，態度差等等直頭係佢主觀感受（定係道聽途說？！）...
最少我聽過fd 既親身經歷都係正正常常，係唔會四萬咁口......咁點都唔算態度差....

利申：無睇佢條片,好似del 左啦....

一落地就返工咩

搵到地方住要LOTR
無既話搵條柒

搵地方住係要錢，唔係lotr

而家好似有臨時ni
好似

LOTR係俾認為自己有急切永久離港需要嘅人用
其實個情況同你想投資移民去台灣前先探路咪申請入台證搭飛機過去 但你情況急到好似送中12人咁唔通仲申請入台證先上大飛?

另一方面 用BF班人態度差而叫人唔好入境果吓就申請LOTR就又係得啖笑
只要你入境果刻手上齊晒check list上嘅文件 佢地態度點差最終都會grant LOTR俾你 咁你就可以即時返工返學同租屋咁正常生活
相反 入咗英國境先再用FLR方式申請LOTR就要每位額外俾多成萬蚊港幣申請費 仲要喺等批期間你只有普通visitor嘅身份唔做得嘢同讀書 而審批嘅時間仲要係隨時講緊段幾多個月咁去計

簡單講 叫啲有LOTR需要嘅人為咗避面入境果陣俾人黑面 而等到入境後先再申請LOTR又的確係老點緊人嘅

咁你都證實唔撚到條女係收共產黨錢啦, 講黎講去都係唔敢面對世柒既人渣之處

世柒話條女係收共產黨錢就肯定係言過其實 但條女老點人又的確係事實

條女就係叫無需急於返工讀書同埋唔係急切離港嘅唔好人哋伸請佢又伸請啫！留番俾有需要嘅人。唔好令英國關員覺得香港人係唔係都伸請咗先，唔蝕底心態

澤粉不願面對, 絕口不提世柒老屈條女收共產黨錢

世柒有新回應
仲要話人係人渣

黃世澤知唔知醜架? 老屈人地收共產黨錢無晒下文, 幾時有證據提供?

世柒咁叻屌埋YouTube 管理員將世柒條誹謗片落架囉

BNO嘅LOTR政策只係要求申請人證明身份同基本財政能力 絕對唔需要額外提供申請理由去說服BR班友去grant LOTR
所以用佢地態度差而叫唔好咁多人申請又係得啖笑 唔通到時開放BNO visa申請做到VCAS班友閪撚晒面又叫唔好個個都申請咩

唔知點解我睇左一秒就access denied左

都一月啦咁你急於申請LOTR 係咩用途先

Shirley Yen 無私底下溝通，一開波就上嚟留低極無禮貌留言，跟住就濫用德國 NetzDG嘅機制想Ban段片，又明明Honest Comment都聲稱要告誹謗，我好清楚我當初判斷無錯，呢條友絕對唔係手足，而係收柯打做嘢，而且係明顯有人教路。連澳門人在英國嘅文章都好引用，更加證明呢條友乜水，大家都知澳門人在英國由頭到尾係乜嘢貨色。

走佬唔得㗎

走佬咪就係有需要嘅人囉，無需要又有財力又唔急返工嘅唔使伸請LOTR,

唔係全部唔好伸請！
世柒啲盲粉真係盲嘅

大家當然可以批評條女個提議唔係最好
但黃世澤指人投共係好嚴重指控, 證據呢

莫非全香港得黃世澤及其支持者有人格
其他全部係五毛PR熱狗投共

想申請咪申請囉
有啲人想申請定唔得嘅咩
理得你有冇財力定還是急唔急返工嘅
同埋你申請定 LOTR
更加可以幫內政部嘅工作量添

咁條女Del片做嘜9

世柒仲未知錯
愈踩愈深

如果你係BNO holder咁分別唔大 因為理論上如無意外31/1就有得網上申請正式5年期BNO Visa
但根據現行政策BNO holder嘅dependents係要親身去申請個visa 依家英國咁嘅lockdown情況班BNO家屬無LOTR有排都未拎到正式visa咁正常生活啦

後生細女無經驗
比班童黨踩場太驚所以DELETE意圖息事寧人

但DELETE片反而比位班童黨咬住
都係無社會經驗所以蝕章

而家英國咁情況，你有BNO visa又有得正常生活？
咪撚On9啦，就算你即時有BC都係咁咋，會揾到工咩？

Bno 家屬有細路又要報學校要1月中返學，都係有需要嘅人

旅行visa 唔可以做野
Lotr 可以做野
無NI都可以番工但報稅煩好 好似係
1月31可以申請 唔代表2月就即批

下個學期4月中
驚無書讀？

其實都唔放心俾個仔女趕住4月前返學校。唔驚武肺咩

其實多個保障有乜問題?
況且 LOTR設立原意就係俾合資格嘅人喺申請到BNO Visa前可以合法長期居留 點解個個講到入境時申請LOTR好似係走緊法律嚹咁

以前用過旅行簽入係會問你行程

我2020喺英國開咗四間銀行既戶口

我去Lloyd’s開 職員講明BNO要有LOTR stamp

根本英國都計哂數預我哋4月入學入職
學期稅務年度都係4月
2月入境有兩個月慢慢安頓好
4月投入新生活
愈急愈亂

想安頓好點解唔一早申請定LOTR呢
租樓仲方便啦

仲有開Account添

同埋一早走定
又唔會驚林鄭封關

LOTR設立原意係畀情況逼切嘅人申請
你係黃之鋒就好合理有逼切需要
而家個個老撚奉咁

又咁講，依家大陸用錢買KOL都已經唔係乜野秘密
係唔係得佢地兩個人自己知

呢個時勢，用自己個腦係去分析最緊要
聽人地亞茂亞壽講得太多，自己個情緒同決定就會俾人影響到

係香港隨時比人共產
好多人用lotr過去開定銀行户口走資

呢樣真。本來有聽下佢。而家佢痴埋劉世良，我唔再聽佢

本身世柒屌呢條女我都唔係好信
依家見咁撚多「人」幫條女護航我開始信

條女好鬼

真

世柒依種社會垃圾
真係唔死都無用

如果LOTR原意只係俾所謂急切嘅人用 咁當初份policy statement就會列到明申請LOTR要提供合理原因先得啦 實情依家個個申請到嘅人都只係交齊文件就得無問過申請嘅理由

咁多柒粉護駕，又妄想被害症，YouTube 根據規則做嘢，可見柒粉慌了！

好簡單嫁炸
睇下支那一邊叫英國唔好搞大BNO比香港人走
另一邊淫民日報就講到BNO/LOTR去到做難民
支匪條Line就係唔想香港人走, 但又「暫時」唔敢封港, 就日日作新聞話香港人去到食風, 呢招唔係第一次用啦下話, 咁都仲中招?

要唔俾BNO香港人走
大陸佬一夜就攪得掂，訓醒已經就唔甩（不過暫時唔會咁做）
共產黨話變就變，唔會有機會俾你（老一輩個D就會明）

柒粉做鬼隊，收錢證據呢？有冇過數證明？

具體點做？

同意

而且其中一邊有賣口罩事件呃過人仲有咁多人話佢可信係咩理據

60年代都係一星期唔洗就起到柏林圍牆

香港難度更高 三面環海 北面連接支那

所以我咪寫「暫時」
隨時聽日就封得, 有幾難?
所以依家一派KOL叫人走左先
另一派就叫人慢慢揀呢樣果樣

邊樣靠害?

叫人唔好用lotr已經鬼到仆街

本身唔想知
條女一喊就知咩事
又用黎招

利身 男人

一夜就攪得掂，具體點做？

我都係旅遊簽證入境，考察完先接家人用LOTR，唔好浪費LOTR。點解唔得？

有邏輯關係咩？

突然取消特衰護照
要再申請另外一款先出到門
要身家清白（自己要證明冇BNO，愛國愛港）先可以「依法」申請
攪掂！

咁點解「暫時」唔做？

成班契弟連律師信魔人都撐, 無良心

最低級嘅攻擊係話人樣衰，由一個靚仔靚女指責人樣衰都已經冇道理，更何況由一個咁嘅尊容毒撚話條女樣衰，真係笑死me

世柒條白痴仔都幾撚on9.俾你屈俾你屌仲要人私底下同你溝通解釋俾你聽 ...當撚左自己乜水

同依度大部份連登仔一樣姐

人哋都冇話唔得
都係叫人自己因應自己情況用唔用LOTR
之前有啲人拎咗LOTR，跟住又四圍問人可唔可以離境，離境後可唔可以再用LOTR
因為真係各人情況唔同，例如你香港有層樓未賣，你用LOTR入境，180日後你就要計稅，你用BNO入境，你有180日慢慢喺英國睇樓，慢慢放你香港層樓
可能香港人都幾有錢，好多都冇諗住即刻過去搵工，同埋而家lockdown真係唔駛諗搵工住

“屌呢啲自家製作既youtuber邊有咁撚攻心計呀”

剪片係基本野唔識剪點做youtuber， 喊樣喘氣聲唔剪走， 背景加感性音樂， 仲唔係想博同情？ 唔係話條女一定俾人收買， 但佢呢條片係博同情就一定係， 佢條片自己講話錄過條一粒鐘既片唔知出唔出好咁即係其實佢自己都諗咗好耐要點樣present啦，咁佢而家出呢條17分鐘就係佢決定好嘅最終回應版而佢選擇include 喊樣喘氣聲感性音樂，你唔好話俾我知佢唔係想煽情啦

走資根本唔駛特登飛過去

就算係又有咩問題？

我就咁睇既：
1. 條女呢條片一定係想博同情
2. 佢有冇俾人收買就冇證據
3. 條女係咪立心不良想叫人唔好chop LOTR 我又覺得唔一定，純粹係佢 講自己睇法姐，如果人哋講就跟咁係個用家戇鳩
4. 黃世澤一口咬定條女係比中共收買咗條channel做PR，唔知佢有咩證據，佢純粹拎環境證供加自己主觀判斷， 都係果句youtuber係自己channel講自己睇法姐，如果人哋講就跟咁係個用家戇鳩
5. 咁就咁睇條女個channel又唔覺得佢係中共人，po d野都係生活野好普通，冇lala講下BNO 其實冇乜問題都係英國野姐，你最多話佢外行人了解唔夠深入行政野又唔識，Lady Roselle咪一樣有講下BNO，講BNO講自己睇法唔係罪黎既
6. 睇條女都係識做下research既人，唔係都唔會識搵個條法例告黃世澤誹謗，佢講BNO應該都有做下research 但當然個質素係點就另一回事，呢單嘢上面條女告黃世澤應該都係我搵人幫手處理緊， 但到底幫佢個人係 純粹普通人普通朋友，係youtube官方，係出面請嘅律師，係黃世澤haters定真係背後有CCP 操控冇人知， 亦都暫時證明唔到乜嘢
7. 聽左咁耐黃世澤都知佢操詞一向極端佢自己都話自己有時係過分審慎，我諗佢都唔會你自己會唔會影響人， 因為佢需要做既係保護自己先，佢係有少少危機感就會起晒鋼防禦(間諜)嘅人， 聽落係好誇張不過 對付CCP又真係要咁
8. 其實單嘢冇乜好討論，你作為用家 冇人叫你聽死一個人講嘢，不嬲聽youtuber 都係為咗聽資訊同埋參考少少意見， 最後你要點樣做都係靠你自己分析， 佢講既野有幾高credibility 都係你自己決定

利申：因為聽開黃世澤先識呢條女

冇話有問題，女人係用呢d招架啦

利申：因為聽開黃世澤先識呢條女

我唔知道你講係真定假
你 check清楚先好講

所有唔係親身經歷嘅你都可以話唔知真定假
大家自行判斷

咁即係預咗啦！咁你即係講廢話啦！

Coco哥咪咁做囉！

Coco哥周不時錯喎

正宗洗白post又陰啲插人兩刀
1. 你攪嗰個係女仔，你就預咗啦！咁都好講！男人老狗就話唧。
4. 幫世柒洗白，唔知咩叫誹謗就查吓，而且YouTube 有rules，咁樣抹黑法，人哋個channel都好難發展。
7. 世柒其實就係CCP啦！誅心論，妄想被害症，一言堂，有佢講無人講。

黃世澤呀夠周不時錯啦
你唔叫黃世澤check 清楚先好講

至少準過 coco哥
你不如 fc 過先同我講嘢

咁佢先用BNO旅遊簽證入境考察完，然後再LOTR帶家人去，有邊度錯？定係你認為佢其實事錯就偷換概念到依件事？應該根據依件事嘅事實嚟評論嘅！死柒粉！

你同屈毛有咩分別啊

佢BNO太空人話有，然後又話無，都唔熟書！

黃世澤的指控十分嚴重,唔係話一聲過份審慎就可以當無講過
所謂投共證據竟然係聲稱條女font size似大陸人

我都問過班傻粉各國人font size特色
班人知呢點柒左扮盲唔敢回

哦，準過就唔駛check 清楚？
即係世柒哥講嘅就要信
coco哥講嘅就要check 清楚
我要fc啲咩？

我結論條女呢條片係博同情
你想駁我邊個point?

你咪自欺欺人啦！你咪係囉！自己係又話人係，共產黨技倆！

fc你段話

你話：冇話有問題，女人係用呢d招架啦

咁佢係女人，用依招冇話有問題

咪即係預咗啦！講廢話啦！

我唔係話你有錯，不過你 fc先啦

無需要FC, 我覺得合理，我自己都諗過呢個方法
coco 哥都做咗類似嘅嘢
你不如叫阿世柒哥FC下佢講果段嘢

屌你老母臭閪你咪撚SPIN啦人地條片大把理據講條粉腸黃世澤誹謗你就用人地博同情黎SPIN邊撚個先係仆街呀屌你母閪

佢以往其他 美容片

竟然講咁耐都冇人貼圖
我覺得好唔尊重囉
你哋話晒都係女仔嚟

靜靜雞自己睇算

你貼晒出黎佢即刻del片啦

*人哋

我話條女去博同情你駁唔駁到？駁唔到就收嗲啦，條女係你邊個呀？咁撚可憐佢，人哋出鏡喊兩聲就做晒兵咁護撚住曬，冇撚用，你駁到我先講啦廢物，point又無用又無就呢埋啦

唔理計邊一面問題，條女識用呢個封面去show 世柒個咀，應該有高人指點

噢，所以搏同情等於理虧？

到你回應了，世柒誹謗點計？繼續spin 啦，唔接受現實的盲粉，期待你的回覆。

盲粉：識得攻擊世柒棚牙，一定係中共收買

洗閪高人咩，正常人都識啦

黃世澤支持者Tess Ch連中國人恐怖別人的手法都用埋

Tess Ch
Tess Ch
8 小時前 (已編輯)
👋 Hello Martin, thank you ✌️👍💪💪💪
如果Shirley Yen 係澳洲，我就一定幫手係各大超級市場出post，貼佢張相出嚟“尋人還債”。頂唔順佢做嘅衰嘢😡😡

你講得無錯又如何
你哋 coco講就信，同盲粉有咩分別

你為一件八婆死兜爛兜真係戥你可憐

睇到佢最尾個句聽開世柒已經知 傻柒 好人好者走去聽件傻柒鳩up 笑撚到我

女仔大撚晒啊

咪講緊個個都要fc囉，女人又好世柒又好。
但冇證前屈人中共難道唔係太過份？
你啲邏輯思維好撚小學雞，救命

我上面寫果段嘢又唔係Shirley Yen 講，又唔係coco 哥講
我點樣信晒coco 哥呢？
自己因應自己情況，你好需要份工開飯嘅，你咪LOTR入境即刻去搵工囉
你大把錢嘅，有幾層樓未賣嘅，你咪BNO入境慢慢搞囉
自己on99唔用腦又叫人FC
不平則鳴有咩可憐？

你死啦，世澤粉會屌鳩你

你智障嘅，問你有無FC ，你就左閃右避答我 coco哥有做數似嘅嘢，你嗡得出我就期望吓你畀吓 source 做 support啊 ，原來無

你無我咪當你無腦盲粉

仲要幫人死兜爛兜幫 shirley yen 講埋一啲連佢自己都無講過嘅理由叫人唔好囉 LOTR

傻鳩盲粉，佢從來冇叫人唔好拎LOTR,
佢提供左個Alternative , 世柒就斷章取義話佢錯
最好笑係佢啲粉信到十足

你真係弱智架喎
我覺得合理嘅嘢我仲要去FC做乜？
先用BNO入境，返香港後再用LOTR入境有咩咁出奇？coco 哥咪係咁囉
我仲要FC啲咩嘢，唔好話我再閃右避，叫你同世柒講叫佢FC你連覆我都唔敢了
自己清楚用LOTR同BNO入境有咩分別，有咩做得有咩唔做得，自行決定用唔用
Shirley Yen冇講嘅你自己唔會用腦諗下？好似你咁世柒講咩你信到十足？

佢老作故事仲唔嚇啲人唔好攞咩

點解我叫黃色澤覆我
我要同佢有親啦？

得啦得啦

Shirley Yen冇講
你幫佢兜黎做乜鳩姐

咁點解你叫我FC我要FC？
我同你有親？
用下個豬腦啦

*黃世澤

咁你又要我信你一套
咁我問你Fact check 有咩問題
你要說服我
你都要過我自己關㗎嘛

詞窮了，
開始加兩個emoji 但成句野唔知講乜
不如你覆nmsl啦

人地覆你冇腦唔識諗野呀，仲未明自己俾人笑緊，豬撚到

黃世柒連指控人嘅證據都冇
駛乜兜

咁呀世柒拎咗啲咩證據出嚟指控Shirley Yen呢？
你有冇叫佢FC呀？
咁佢冇證據點說服你？
你又過到自己關？

黃世澤要指控人哋
你咪問佢囉
佢鍾意用環境證供去指控人有佢自己嘅諗法

我就係問你點解幫人兜姐

咪答咗你囉
黃世澤嘅指控根本冇證據
所以根本冇嘢要兜
Shirley Yen 叫人自己選擇用唔用LOTR有佢自己嘅諗法
佢嘅聽眾用唔用LOTR有佢自己嘅諗法

我就係問你點解黃世澤冇證據仲走去指控人哋
咁當然啦，你又有你自己嘅諗法

第一, LOTR香港人冇quota
第二, 如果你本身係想走, 但入境聲稱旅遊, 人地有權趕鳩你走, 下次入境有record, 人地睇honor system睇得好緊
第三, 旅遊簽證租唔到長期樓, 做唔到野, 仔女報唔到學校讀書

條國安法其實都係一夜就出現左響香港法律系統之中
你覺得有幾難?

我邊度有講理虧？
你搵我上面個reply啦，唔搵唔睇就收嗲

咪上邊答咗
你佢自己嘅睇法你就問佢囉

你認shirley yen 冇講過
但係你幫佢兜就得㗎啦

唔知你呢兩句咩意思，點解我要認幫佢兜，我有我自己睇法
你好學唔學學埋世柒老屈人

得啦
敢做唔敢認

又詞窮啦？
黃世澤可以有自己睇法
你又可以有自己睇法
我有自己睇法你就話我幫人兜
問你黃世澤有咩證據指控人就叫我自己問黃世澤

我有幫佢講過野咩？

你唔係為佢不平則鳴咩
則咗啲咩

咁你係同意呀世澤嘅講法定唔同意呢？
襯呢個機會你發表下
千祈千祈唔好錯過呢個機會

自己睇上邊

原來不平則嗚喺你理解上面係兜
又要再出動你句說話，「你有你嘅睇法」

咁即係你有幫呀世澤講過嘢？

即係你幫 shirley yen 講過嘢？

講咗啦，我有我自己睇法呀嘛
係你不斷話我幫佢兜姐
咁你係咪有幫呀世澤講過嘢呀？
定係你自己睇法呀？

咁樣你即係認同幫佢兜啦

條女唔似係好人，講cantonese 唔正，用性感相呃人去睇，仲好似係sales 黎

個波都OK 但應該屌幾次就厭

你係道德撚定A0

外國post呢d相好正常

我有我自己睇法點解會係幫佢兜
咁你係咪有幫呀世澤講過嘢呀？
定係你自己睇法呀？

條戇鳩嘅隔離post
以為我睇唔到

咁你即係認同幫佢兜囉

你條戇鳩起隔離post
以為我睇唔到

點解咁多人拎d唔關事既野打稻草人
成件事黃世澤有無證據指控人，有就拎出黎，無就無
要靠攻擊人呢樣個樣做間接證據手法好低庄

真係好想知你有冇幫呀世澤講過嘢

唔好信on9仔講野，其他都啱，但BNO 一定租到樓。法例規定左

咁你即係認同幫 shirley yen兜囉

我好直接回應咗冇幫佢兜
你可唔可以直接回應我你有冇幫呀世澤講嘢呀？

上邊條友話用環境證供

咩邏輯黎
黃世柒姓Oei, 英文又差，牙又黃，
照你個logic 佢應該係鬼？

得啦知你幫 shirley yen兜㗎